其實會談時間咁短 可以傾到啲咩

到底會直接表明話有條件飛起刁總，
定係好似垃圾會咁講一大堆似是而非既嘢 其實無實質進展。

去之前有晒共識先成行
去到做場show d細位討下價咁

你唔係以為啲會談真係去到見到面先傾下話
呢啲象徵性儀式旨在表態架咋

問下新加坡邊到雞正真

映下相就得啦